班撚樣落雨又撞車

唔識揸就搭其他車返工，害人害己

隧道3車相撞

將隧

柒得過班友撞車害己害人

落雨必備節目

避開班撚樣靠害， 我係巴士訓重爽， 明知香港特別多撚樣廢柴一落雨就撞車

落雨粉都撞架啦，何況今朝細雨

隧道入面撞

太多車神落雨都照飛照衝

預早收車+拉開距離

塞咗半個鐘經過望下撞成點
屌你撞痕都唔多覺

男人三十歲仲要依賴交通工具真係好失敗

老婆黎